呢家個月亮左上方有粒光嘢

係咩星嚟？ 好光

屌那星呀

10月見到火星
定你講天狼星

耶穌黎

(認真答) 木星

死兆星

我影咗，快啲抬頭望下

無限月讀

樓主

左上方木星，再高少少其實仲有粒土星
然後木星同土星之間係冥王星（不過肉眼睇唔到）

之前見過有兩粒加埋個彎月好似個 但今日呢粒光過以前見過嗰啲

留名

Thank you 好彩你寫認真如果唔係咁多個答案都唔知邊個先係真個個都似真

(超認真答)冥王星

地獄星

（認真答）冥王星暗到睇唔到,果粒木星黎

自己download Google sky map 睇啦柒頭

一個鐘先影

放大睇有啲似UFO

用app睇到土星係喺左緊，但見唔到，唔夠光？

夜少少，11點再睇應該會見到
木星最光，但土星都明顯

投先想望真啲，啲雲阻住哂

人眼極限係睇到6等
冥王星個視星等係13至16
數值越大，個天體望落就越暗
每1等個光度相差2.5倍
就算普通望遠鏡都唔係咁易望到

iOS 搵唔到